polyu weighting疑難

頭先開錯台自膠

想問下polyu jupas weighting係唔係
佢所講既highest weighting科目 x10
其他 core x7
其他elective x5

定還是好似
一部份既elective都係有weighting

sorry for 1999

幫推
我poly畢業嘅
我都唔記得了

Yes

Yes 係前者定後者...

preferred subject x10 ,core x7 其他elective x5

當你physic 4,就係40.中史4就係20. 中文4就28.假設中文中史唔係preferred subject, physic 係。

poly 個average best5係未計weighting.你可以係best5低過佢.weighting高過佢。

好似係唔記得有冇轉

姐係[url] [/url] 個weighting其實唔係可信既?

因為每科weighting都唔同，佢唔會幫你check哂掛。我估。。。
呢D野自己計都得
打你想讀個科（js1234),搵preferred subject,參考上年jupas個 score sample(最好假設個score sample 的elective係preferred subject，穩陣d).最後用我mention方法計。

我想讀個科
LQ計完weighting 高分過我
反而median計完低分過我
如果咁擺叫唔叫大機會入到

應該得，個score sample係未計weighting.可能人地best5 20 用weighting高過best 5 22.

poly全部分list出來都好似未計weighting.

唔該曬你

我計過poly business 應該係7 10 10 7 7 7
如果elective 係bafs or econ weighting 就係7。其他係5

咁樣對我仲好
中通得3 但elective有5
唔該曬你幫手計

前題係你兩個elective 係bafs and econ

係Econ bafs啊